{
	"token": {
                "Search":"搜索",
                "Please select":"请选择",
                "Main navigation":"主导航",
                "Send":"发送",
                "message":"信息",
                "subject":"学科",
                "to who":"给谁",
                "Email":"电子邮件",
                "Equal to previous day":"等于前一天",
                "Too low compared to the previous day":"与前一天相比过低",
                "Too high compared to the previous day":"与前一天相比过高",
                "More than the previous day":"比前一天多",
                "Lower the previous day":"比前一天低",
                "Total turnover":"总营业额",
                "The number of customers":"客户数量",
                "invoices":"发票",
                "Dealer":"零售商",
                "Customer":"顾客",
                "Dealer stocks":"零售商 个股",
                "Dealer oppurtunities":"经销商机会",
                "Dealer activities(today)":"经销商活动(bugün)",
                "Dealer invoices":"零售商 发票",
                "MTBTR stocks":"MTBTR 个股",
                "MTBTR sales":"MTBTR 销售",
                "stocks":"个股",
                "Total":"总",
                "week":"周",                
                "Month":"月",
                "Year":"年",
                "No":"数",
                "month":"ay",
                "piece":"片",
                "1K":"一千",
                "Last 1 year":"去年",
                "Last month":"上个月",
                "Work order":"工作指示",
                "Brief invoices":"简短的发票",
                "Total brief invoices":"总发票",
                "Sales invoices":"销售发票",
                "sales":"销售",
                "Total Sales invoices":"销售总额发票",
                "Business order invoices":"商业订单发票",
                "Total business order invoices":"总商业订单发票",
                "Purchase invoices":"购买发票",
                "Total purchase invoices":"总购买发票",
                "Details":"细节",
                "Opened Orders":"开设订单",
                "Closed Orders":"封闭订单",
                "Opened":"打开",
                "Closed":"关闭", 
                "Total Spare Parts":"总备件",
                "Inventory":"库存",
                "Open | Closed":"中文网 | 中文网",
                "Open Orders":"开放订单",
                "Vehicle Entries":"车辆入口",
                "hour":"小时",
                "Productivity":"生产率",
                "Capacity utilization":"产能利用率",
                "Efficiency":"效率",
                "Customer first":"顾客的幸福",
                "Downtime":"停机",
                "Last orders":"最后的订单",
                "Management Dashboard":"中文网",
                "Location":"中文网 中文网",
                "Services":"服务",
                "Total sales of spare parts":"备件销售总额",
                "Sale of spare parts oil":"销售备件油",
                "Brand Sales Units":"品牌销售单位",
                "TOTAL REVENUE":"总收入",
                "TOTAL COST":"总成本",
                "TOTAL PROFIT":"总利润",
                "GOAL COMPLETIONS":"目标完成",
                "MAN Vehicle Sales":"MAN车辆销售",
                "Sales (Brand Based)":"销售（基于品牌）",
                "Dealer Invoices":"经销商账单", 
                "Number of Projects Acquired":"已收购项目数量",
                "Number of Cars in Projects Earned":"获得项目中的汽车数量",
                "Completed Activity Count":"已完成的活动计数",
                "Number of Projects Created":"创建的项目数量",
                "Number of Abandoned Projects":"废弃项目数量",
                "Number of lost projects":"丢失的项目数量",
                "Vendors according to the number of invoices":"供应商根据发票数量",
                "Projects":"项目",
                "Activities":"活动",
                "Number of Vehicle":"车辆数量",
                "dealer invoices":"经销商发票",
                "Truck Sales Status":"卡车销售状况",
                "Sales Activities":"销售活动",
                "Workshop sales":"车间销售",
                "Warranty sales":"保修销售",
                "Direct sales":"直接销售",
                "Sale":"拍卖",
                "Spare parts total sales":"备件总销售额",
                "Spare parts oil sales":"备件油销售",
                "Spare Part":"零部件",
                "Oil":"油",
                "Stock":"股票",
                "Actions":"操作",
                "RVP Total Truck Sales":"RVP卡车总销售额",
                "PUBLIC Sales Target Number":"公共销售目标编号",
                "IKA Sales Target Number":"IKA销售目标编号",
                "Number of Reseller Inventory for Previous Year":"上一年的经销商库存数量",
                "Year-End Dealer Stock Goal Count":"年终经销商股票目标数量",
                "Annual RETAIL Sales Target":"年度零售销售目标",
                "Sales Funnel":"销售漏斗",
                "Scorecard":"记分卡",
                "Sales Activities":"销售活动",
                "Activity":"活动",
                "Project":"项目",
                "Quote":"引用",
                "Project Won":"项目赢了",
                "The following Link Scorecard Information can be reached...":"可以访问以下链接记分卡信息...",
                "SCORECARD":"记分卡",
                "Service Name":"服务名称",
                "PDF Link":"PDF链接",
                "Service Spare Part Target":"服务备件目标",
                "TARGET":"目标",
                "Type":"类型",        
                "Jan-May 2017":"2017年1月至5月",
                "Jan-May 2018":"2018年1月至5月",
                "Comparison 2017-2018":"比较2017-2018",
                "Total 2017":"2017年总计",
                "3 Year Average":"3年平均值",
                "Monthly Realization Amount":"每月实现金额",
                "Amount required for 7% per month":"每月需要7％的金额",
                "Amount required for 8% per month":"每月需要8％的金额",
                "Amount required for 9% per month":"每月需要9％的金额",
                "Amount Remaining for 7% per annum":"剩余金额为每年7％",
                "Amount Remaining for 8% per annum":"剩余金额为每年8％",
                "Amount Remaining for 9% per annum":"剩余金额为每年9％",
                "Service used in repair":"用于维修的服务",
                "Directly sold out of service":"直接售罄停止服务",
                "Eligible Track":"符合条件的赛道",
                "Spare Part":"零部件",
                "Side Industry Part":"边工业部分.",
                "Paid":"付费",
                "Guarantee":"保证",
                "Low compared to the previous day ...":"与前一天相比较低...",
                "According to the previous day ...":"根据前一天...",
                "OEM":"OEM",  
                "OES":"OES",
                "ESD":"ESD",
                "Sub-industry":"分行业",
                "No Equ":"没有",
                "Sub-ind. No Equ":"子行业/不等",
                "Out of service / sold directly":"停止服务/直接销售",
                "Stock Total":"股票总计",
                "LONGSTAYER > 180":"LONGSTAYER > 180",
                "MTB-TR STOCK":"MTB-TR股票",
                "DEALER STOCK":"经销商股票",  
                "MTB-TR INVOICE":"MTB-TR发票",
                "BRANCHES INVOICE":"分支机构发票",        
                "DEALERS INVOICE":"经销商发票",
                "MTB-TR ANNUAL INVOICE":"MTB-TR年度发票",
                "BRANCHES ANNUAL INVOICE":"分支机构年度发票",
                "DEALERS ANNUAL INVOICE":"经销商年度发票",
                "DELIVERY MONTH":"交货月",
                "DELIVERY YEAR":"交付年份",
                "ORDER BACKLOG":"积压订单"    

        }
}